被圍毆要用真槍，元朗市民被圍毆就走佬。

彈出彈入出神入化，威啦你地班垃圾。
話自己生命受威脅就可以舉真槍，咁元朗班市民就唔撚係生命受威脅？元朗兩位軍裝就可以調頭走？
你地係服務自己定服務市民？